正式宣布抗爭結束，無人再肯出黎

人地外國咩情況下都出黎
香港人就不了
移民算

推人出去抗爭
然後自己食花生受成果
再一句手足不是condom繼續吃喝玩樂

你覺得仲有人肯企出黎?

本身出街唔通唔出咩
佢依家擺明要港豬都驚埋警察，達至維穩

今日活動搞手備受爭議，所以少人係正常

中晒

係大家唔肯面對現實

屈毛黨同連衛兵好快出現

快d block我啦連衛兵

香港人就係怕 完

對唔住各位手足，我承認星期日個遊行存在好嚴重嘅問題，我唔應該魯莽吹雞。

唔好意思我瞓多一陣先

垃圾post

TG俾班狗控制哂，成日冇目的咁叫人出，唔出就覺得你放負

你個五毛傻鳩放負就真係結束
我係講你個acc結束, 玩單機啦
同埋支共都好快收皮
已封鎖會員 - .0.

佢地永遠唔識反省

佢地嘅心態係，少人去一定係pr公司五毛放負撚出嚟吹散水風，而唔會係大家覺得搞手有問題/街頭抗爭高風險低效用

而家咁睇 應該冇人

附近食飯中

一講完就出現

等人講「香港唔同外國」

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
以下內容 Credit to 高學歷廢青 #131691 巴打，值得回帶而呢半年好似無人再po

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

遊行冇用，靜坐冇用， 連儂牆冇用，佔路冇用，衝擊冇用，勇武冇用，罷工冇用，黎明行動冇用，黃色經濟圈冇用，罷買冇用，換美金冇用，聯署冇用，起底冇用，外交冇用。

遊行人數減少，勇武已經被人拉曬，集會好無聊，連儂牆已經冇人理，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

畫面唔靚，會激嬲美國，會俾中共藉口，送頭，中計，僞勇武，僞港獨，係鬼，多謝黑警。

好攰，好悶，好煩，好想死；好嬲，好嬲，好嬲 – 等被天收。

遊行唔夠激進，激進入獄抵死，唱國歌係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

放火魔法一定係黑警，拎伸縮棍一定係黑警，有顏色絲帶一定係黑警，有肌肉嘅一定係黑警，有炸藥嘅一定係黑警，有槍嘅一定係黑警。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，撤回已經讓咗步，全民大辯論已經讓咗步，成立檢討委員會已經讓咗步。

警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港，GDP，GDP，GDP。

撤回條例冇可能，獨立調查委員會冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

我們已經付出代價太大
大家都唔肯承認。因為一承認左，都唔知點面被拉甚至入獄既手足

其實集體移民仲大殺傷力
遊行用處已經好細風險好大
開黃店比人打壓
講野快必比人拉
真係考慮全民移民 影子議會仲好
唔好再諗香港是我家有險可守啦
法治守唔到 香港亦都已死
大家言行上想做下一個dead body?

捉人告暴動果個又唔係你 緊係講得輕鬆

真PR

想要自由被捕係最低消費

會捐返錢去612

多謝你
真係好有用

多撚謝曬

拉

唔出去係到吃喝玩樂就唔係pr

垃圾

無政棍收外國錢吹雞，有撚暴徒出嚟咩。最多咪得啲真心膠

推

香港d撚樣 亨利 健吾 顥魄砌機呢d垃圾熱狗
煽動人地出黎 屌人唔夠激 就叻
叫佢地出黎 就話送頭不了
香港大撚把想搭順風車做freerider d撚樣
陣間又被佢地笑啦 中國入面內蒙仲激夠班香港人
又罷工 教師罷教
佢地講就兇狠 做就碌撚
齋屌 唔做唔俾建議 呢s垃圾清流派 永遠站在不敗既道德高地 但對成個運動只有負面作用 搞散個運動

快 L D, 唔好等

真五毛

Push

五毛ac

真係抗爭結束你班五毛就唔洗開工啦

快d「唔岩聽就五毛」我

雖然我搵唔到證據證明年青人有收錢搞事，但我都屈咗先，抹黑佢哋冇成本。

得閒睇吓經過自我審查嘅無綫新聞，就能知天下事，對社會運動看得一清二楚！

我真係好撚醒呀！我係藍絲！我愛中国！希望中国日後繼續迫害人類

快啲走啦

又推呢d閪po上黎

出現了

彈出彈入

連燈仔睇住直播指揮手足

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

我呢排都不斷推呢個post，唯有比多啲人有獨立批判性思考先可以抑制五毛PR攻勢

你先需要獨立思考
咩都pr五毛

岩呀
大家港豬繼續搵錢搵錢

一大堆5毛衝晒出嚟

有BNO果堆仲洗鬼出嚟

終極撚狗 冇人去 得班狗企喺到玩賓周

屈晒五毛PR狗sir熱夠
之後咪唔洗諗嘢囉

咁你肯移民未，得把口

哦，原來係咁。

收皮啦PR狗

好撚煩
淨係識發悔氣

你起下樓主底
全撚部都係呢啲post黎

痴撚線

屌完飯民 唔係全面街頭抗爭咩？

唔想認輸

但現實係........

面對左現實既人一早已經唔會再去d乜乜物物專心搵多一陣錢/儲夠錢移民，尤其好多中產都知道大勢已去，香港已經無得救
條惡法出得黎個下都代表左同香港人正式灘牌，唔會再放過香港，所以代表香港已經玩撚完，除左移民再無其他出路
死唔認輸個班你點屌都無用都會再繼續屌返你轉頭之後繼續去送頭，直至入晒監獄甚至集中營為止，晒氣

快些一切回歸正常

咁你又去撚左邊度呀，咁撚威！

差佬咁大陣仗就知抗爭有效而且會持續到中共垮臺，而且好快就見到

除咗上年六月直接圍立會 其他都係冇目的

TG真係害人不淺